【我好得閒】反送中運動 S級義士名冊

希望大家輕鬆下

多謝咁多位前線~~~
我好懶 整住咁多先

Nice

大軍做多咗

屌啲職業圖越嚟越靚

留阿等睇怪人部隊

名*

費特拿？
仲有個度唔係九龍灣咩

香港人永遠都係D旁支野100分
正經野唔合格

唔會想幫佢地整

比人認下班災難級都好
印出黎貼街招

9龍灣戈個係好似係揸羽毛球拍 費特拿係上幾次

我見咁多文宣手足 唔整na~

殺龍巴絲部隊有冇?